逃犯條例通過的第一天

Fb睇到，唔知old news 左未

條片太正了

好片必須推

推

生豬肉

一定要推 前日有巴打post 過
冇乜人理 十年嘅2.0